---
id: applications-redis-cli
title: Redis Cli (Deprecated)
---

## **ATTENTION** Ce Pack est déprécié

Ce Pack n'est plus maintenu et ne doit pas être utilisé. Il a été remplacé par le Pack 'Redis Database'.

Référez vous à [cette procédure](applications-databases-redis.html)
